英國同女朋友過聖誕有咩推介

有冇巴絲推介下英國聖誕節有咩野行同玩/食

咩都收曬啦
出面火車地鐵都收曬爐
你地可以係屋企圍爐

英國既聖誕就係屋企飲飲食食上床啦 出去都冇人既

我呢邊得返間賭場內既restaurant有開

有咩可以煮黎食？除左火雞